[投票]香港職業排行榜 請大家幫手排下

經過2年 職業 受歡迎程度 黎個大轉變

2017年

2019 年

-1分 古惑仔 警察
0分
1分
2分
3分
4分
5分
6分
7分
8分
9分
10分

屌0分點算
電燈仔

我諗0分 好過負分

黑警 -10000000000分

移民啦，電氣佬係外國，d女追撚含

15分 : 30cm毒撚

我下年開始讀pt degree
讀完就走

揸筆電氣佬外國唔等人用

你讀完都可以落手做姐
只係有機會就可以轉過去做Engineer

讀完degree仲落手